{"id":2934,"date":"2013-04-01T08:34:38","date_gmt":"2013-04-01T13:34:38","guid":{"rendered":"https:\/\/inkasarmored.com\/?p=2934"},"modified":"2015-10-06T13:19:55","modified_gmt":"2015-10-06T13:19:55","slug":"inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/","title":{"rendered":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas"},"content":{"rendered":"<p>(Infodefensa.com) E. Saumeth, Cartagena de Indias \u2013 La compa\u00f1\u00eda canadiense Inkas Armored ofrecer\u00e1 pr\u00f3ximamente al Ej\u00e9rcito y a la Armada colombianas sus modelos APC LAV-300, APV-300 y LAPV-100 4×4, como medios para dotar a las compa\u00f1\u00edas Meteoro del Ej\u00e9rcito y de la Infanter\u00eda de Marina, en el marco de los procesos que en este sentido viene adelantando el <strong>Ministerio de la Defensa<\/strong> de esta naci\u00f3n.<\/p>\n<p>Esta compa\u00f1\u00eda con amplia presencia internacional \u2013en cerca de 30 pa\u00edses-, est\u00e1 interesada en promocionar particularmente su veh\u00edculo <strong>LAV-300<\/strong>, M.R.A.P, dise\u00f1ado sobre la base de un chasis Ford 550, impulsado por un motor Diesel V8 de 6.7 cc, con transmisi\u00f3n autom\u00e1tica de 5 velocidades, blindaje nivel CEN-B6 (reforzado en el techo y suelo del carro), llantas Run-Flat.<\/p>\n<p>Fuente: <a href=\"http:\/\/www.infodefensa.com\/?noticia=inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\" target=\"_blank\">http:\/\/www.infodefensa.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>(Infodefensa.com) E. Saumeth, Cartagena de Indias \u2013 La compa\u00f1\u00eda canadiense Inkas Armored ofrecer\u00e1 pr\u00f3ximamente al Ej\u00e9rcito y a la Armada colombianas sus modelos APC LAV-300, APV-300 y LAPV-100 4×4, como medios para dotar a las compa\u00f1\u00edas Meteoro del Ej\u00e9rcito y […]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7916,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"inline_featured_image":false,"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[42],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas | INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas | INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"(Infodefensa.com) E. Saumeth, Cartagena de Indias \u2013 La compa\u00f1\u00eda canadiense Inkas Armored ofrecer\u00e1 pr\u00f3ximamente al Ej\u00e9rcito y a la Armada colomb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/inkas.armored.vehicles\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-04-01T13:34:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-10-06T13:19:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"191\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@inkasvehicles\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@inkasvehicles\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas | INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas | INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles","og_description":"(Infodefensa.com) E. Saumeth, Cartagena de Indias \u2013 La compa\u00f1\u00eda canadiense Inkas Armored ofrecer\u00e1 pr\u00f3ximamente al Ej\u00e9rcito y a la Armada colomb","og_url":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/","og_site_name":"INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/inkas.armored.vehicles","article_published_time":"2013-04-01T13:34:38+00:00","article_modified_time":"2015-10-06T13:19:55+00:00","og_image":[{"width":350,"height":191,"url":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@inkasvehicles","twitter_site":"@inkasvehicles","twitter_misc":{"Written by":"admin","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/"},"author":{"name":"admin","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#\/schema\/person\/12d87aa8f8715679bcebf198b5f1ff0f"},"headline":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas","datePublished":"2013-04-01T13:34:38+00:00","dateModified":"2015-10-06T13:19:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/"},"wordCount":152,"publisher":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg","articleSection":["News and Updates"],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/","url":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/","name":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas | INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg","datePublished":"2013-04-01T13:34:38+00:00","dateModified":"2015-10-06T13:19:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#primaryimage","url":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg","contentUrl":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/inkasarmored_colombia.jpg","width":350,"height":191,"caption":"inkasarmored colombia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/inkas-armored-ofrecera-su-modelo-lav-300-al-ejercito-y-la-armada-colombianas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/inkasarmored.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inkas Armored ofrecer\u00e1 su modelo LAV 300 al Ej\u00e9rcito y la Armada colombianas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#website","url":"https:\/\/inkasarmored.com\/","name":"INKAS Armored Vehicles, Bulletproof Cars, Special Purpose Vehicles","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/inkasarmored.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#organization","name":"INKAS\u00ae Armored Vehicle Manufacturing","url":"https:\/\/inkasarmored.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/LOGO-dark.png","contentUrl":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/uploads\/LOGO-dark.png","width":396,"height":92,"caption":"INKAS\u00ae Armored Vehicle Manufacturing"},"image":{"@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/inkas.armored.vehicles","https:\/\/x.com\/inkasvehicles","https:\/\/instagram.com\/inkasarmored\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1H3LaHXjVZgYhOSL_KbYzA"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#\/schema\/person\/12d87aa8f8715679bcebf198b5f1ff0f","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/inkasarmored.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8f60b4b35d15d8209b3717e1b4d0485?s=96&r=g&d=https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/plugins\/userswp\/assets\/images\/no_profile.png","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f8f60b4b35d15d8209b3717e1b4d0485?s=96&r=g&d=https:\/\/inkasarmored.com\/wp-content\/plugins\/userswp\/assets\/images\/no_profile.png","caption":"admin"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2934"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7920,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2934\/revisions\/7920"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2934"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/inkasarmored.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}